
                      Porquería engañosa e insultante sobretodo para los fanáticos de Batman como nosotros, con un guión tonto, estúpido y sin sentido, unos Enigma y Dos-Caras que parecen drag queens, lo mal que Val Kilmer encarna al protector de Gotham y ese Robin es muy mayor, no vale la pena verla ni con niños al lado porque es asquerosa.
        
            